Ik vertrouwde je niet omdat ik je niet kende.
Maar ik ken je nu; en laat me zeggen dat ik je lang had moeten kennen geleden.
Ik weet dat Lucy je over mij heeft verteld; ze heeft me ook over jou verteld.
Mag ik maken de enige verzoening in mijn macht?
Pak de cilinders en hoor ze - de de eerste zes van hen zijn persoonlijk voor mij, en ze zullen niet gruwen u; dan zul je me beter leren kennen.
